poly新橋開幕，大家係咪有樣野唔記得咗？

今日(7日)晚上7時許，1名31歲姓鍾男子，被發現倒臥於紅磡理工大學Z座地下，頭部受傷昏迷不醒，保安員立即報警。救護員接報到場，檢查後證實昏迷男子明顯死亡。警方封鎖現場，經初步調查後，相信鍾從上址墮樓，現場未檢獲遺書，正調查他墮樓原因，並通知其親人到場認屍，案件列作有人從高處墮下。
理工大學發言人表示，死者不是理大學生。現場消息稱，死者身上有香港專業教育學院學生證及身份證，在Z座11樓墮下，疑先撞及大樹後墮地。

又係IVE，會唔會咁啱？

千其唔好裝修poly，會嚇親啲NDS㗎

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！